屌你老母PCCW

我用緊300M上網$298 一個月，佢老母續約要我$328兩年...
打online game成日斷，你當D客係乜嘢？

轉

我家下轉左 PCCW 間中拎唔到IP 屎都滾啊。( 腥講寬頻得100M 無計 )

屌，屋企得佢同i基佬揀...
俾佢㩒住搶。

早兩個月打俾我續約話要$298，我上月用app搵cs講話取消，佢地會搵人打電話俾我話收$198，另送$1500惠康禮券，計落$158/month